你有一萬蚊， 會做咩？

叫援交

連仔標準答案:捐錢

上連登

連仔標準答案:科埋份糧比612

得嗰一萬 去轉旅行都唔夠

叫雞屌學生妹

換美金買美股

捐錢同埋食黃店

砌機

日本機票

買張機票去外國申請做難民

支持黃店

叫高級雞

係咪有幅畫個間

捐畀攬炒巴

買起樓主

俾哂女朋友

叫雞